小岡幾時唔做小精靈訓練員走左去玩卡!?

？？？？

搵食艱難 咪拍埋第二套

對眼都係一條線

睇哂成集無除過、唔知

小剛真正身份係遊戲王

做訓練員都要揾食㗎，自己唔食，小精靈都要食，仲未計溝喬依小姐筆數

有女溝既地方就有小岡

眼鏡已經係啦

小岡連FGO都有撈啦,撈埋遊戲王一啲都唔出奇

咁多細佬妹要養

館主揾唔到食

仲要比人用雷系打到仆街

小智又唔洗揾錢又大把女食
公平咩！！

小智有大木博士

仲有條差婆

齊木都去左打籃球啦

大木博士死左啦